天氣一熱，有冇人飲多左氣水 ？

葡萄適呀，可樂呀，有冇人飲多左？

巴打又係你

乜都有飲多
係冇飲多左水

氣水